# Учебный проект "Обратная геолокация"

Принимает json-объект с координатами и радиусом, точно такой же как во внешнем API, но в ответ возвращает очищенный список адресов без характеристик каждого адреса.  

## Стек

- Python 3.10
- Django 3.2.15
- DRF 3.14.0

Использован внешний API [Dadata.ru](https://dadata.ru/api/geocode/) и токен автора (в учебных целях)

## Автор

Айрат Бакиев
